想問吓大家平時係邊度睇賽車？？

小弟最近想接觸多啲賽車
想睇吓有關嘅電視節目
見到有個f1 tv，想問吓大家平時係咪用嗰個嚟睇
或者有冇咩好介紹俾唔俾錢都冇問題

講緊真人嘅賽車，唔係電競嗰啲

自己落場玩 睇有咩撚意思

Hong Kong

窗口

手機媽寶賽車

屯門公路，新娘潭

Youtube \ WEC Official Page

塞車定賽車

wrc rally 直播，
係唔係要比錢先睇到？
wrc官網？

Fox Sport

YouTube

Btw最近發現咗有廣東話Youtuber講車